新盤定價高到唔合理之我見

地產商：屌 還掂大陸佬都要走資，定高d都照有人買架啦點解唔賺多d?

市場經濟

佢地佔唔夠一成. 大手買入都係香港人多.

香港人炒樓係最瘨, 大陸佬都唔夠佢地爭.

你估下裏面有幾多係新康講人？

價錢合理
市場有人出得起買就正常
冇人買會自然降，看不出現在價錢不合理

如果新盤訂平價，但單位數量必然不足夠應付需求
發展商加價好合理好正常
更莫說現在大量盤定新高價依舊入票量破紀錄。

你應問點解人地搵到錢買樓
閣下為何買不到。新移民？
還是曾破產？

我可以講一半一半
不少本地人食盡樓市升勢一開二
同時不少內地人食盡過往20年改革開放的經濟成果
但未來會愈來愈多。

不思進取，只會玩完
回歸左20年了
香港人要醒

好過土生長，三代住公屋，嗰班先！